# App Angular 6
> Este es un proyecto de auto-desarrollo en Angular 6 en combinacion con Angular Material.

This project was generated with [Angular CLI](https://github.com/angular/angular-cli) version 6.1.5.

## Tech-framework used / Tecnologías Usadas
- Angular CLI 6.1.5
- Angular 6.1.0
  - Angular Material 6.4.7
  - Rxjs 6.3.0 
  - Rxjs-compat 6.3.0
  - Flex-layout 6.0.0-beta.18
  - Typescript 2.9.2


## Install / Instalación
#### OS X, Linux y Windows
*Abra un terminal y ejecute:*
```Shell
git clone http://gitlab.com/pulidovpe/app-angular6.git

cd app-angular6

npm install

ng serve
```
## Tasks / Lista de Tareas
- [x] Inicializar repositorio
- [x] Subir mis primeros cambios a Gitlab
- [x] Pruebas en el front-end

<!-- > Se puede ver la app (actualmente en desarrollo) desplegada en [heroku](https://app-angular6.herokuapp.com/) -->

## Contribute / Para contribuir
1. Has un [Fork](https://gitlab.com/pulidovpe/app-angular6/fork)
2. Crea tu propia rama (git checkout -b feature/fooBar)
3. Sube tus cambios (git commit -am 'Add some fooBar')
4. Actualiza tu rama (git push origin feature/fooBar)
5. Has un "Pull Request"

## Credits / Créditos
En este proyecto, me he guiado de la documentacion oficial de [Angular](https://angular.io/docs), [Angular Material](https://material.angular.io/components/) y de otros blogs de desarrollo como [Angular-University](https://blog.angular-university.io/).

## License / Licencia
Pulido V.P.E. – @gitlab/pulidovpe – pulidovpe.dev@gmail.com
Distributed under the MIT license. See [LICENSE](LICENSE) for more information.
